有無人試過自己係日本買車運番香港再出牌

求攻略

巴打我同你一樣。不過我係想買零件。如果搵代購公司會好撚貴

留名

新車登記係超煩，我用最簡單方式講個程序

1. 首先要去海關報關評稅
2. 再去環保署驗廢氣噪音(如有原廠文件證明則可以豁免)
3. 之後上運輸署遞表拎驗車日期
4. 之後去驗車中心驗車 驗完之後再上運輸署交文件
(太多文件 唔逐一講 自己睇車輛登記及牌照申請表TD22)

如果唔想煩就比少少錢 搵車行代出牌

日本買連改裝車輛再運番香港
係咪變左合法改裝？
定要換番原廠野先俾出牌？

你想改咩先？

你既概念好有問題
日本同香港法例唔同
你買部日本既改裝車返黎香港
睇下香港既法例接唔接受到你部車既改裝
香港法例接受到咪合法 接受唔到咪唔合法囉